[口德 vs 智商] 睇下正負評就知, 連登好多戇鳩

一開始就個個都懶係有另類意見咁
跟個戇鳩仔至尊寶
討論一大堆垃圾都算
完全唔知自己無既唔係口德
而係智商
成班傻仔可以突然變左偵探
文字破案

中段開始迷失,
唔知應該跟邊隻狗, 抄邊隻狗既意見
先可以突顯自己係有獨特見解

到post3
要鳩up 既都鳩up 曬
成班傻閪見住同一堆"獨特意見", 已經悶了
已經再無"另類角度, 獨到見解"可以抄
負評走人了

證明大多數人根本冇獨立思考 同埋好易俾人控制

成班On9仔鬥FF

滿口滿腦歪理
仲可以聲大夾惡周圍吠周圍咬人

真心覺得呢班友仔當中
根本有某d 就係大陸落黎既五毛
慢慢咁將呢d 戇鳩思想/文化
用一個懶係"思想開放, think outside the box" 既包裝去傳染比香港人

但又真係比佢地成功
令到唔少垃圾比人感染到